講真就算巴士司機人工加到三萬 巴士公司都照賺大錢

我連登仔講既！！

因為佢拆巴士廠拎晒去起樓呀嘛 一定賺架